股票嘅野，要升不會跌，要跌不會升。

所以短期升跌係唔需要擔心。

買美股 大程度係

點先為之短期, 係唔係一日未除牌都叫短期?